不要說「藍絲」，試著說「少數派」

要改口喇

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

再唔改口
又提升左班少數派

少數派or反對派or搞事派or生非派